PS3/4個火影根本好玩過PS2果代好多

九成九話ps2果代好玩d既都係d冇打過storm系列既人係到扮老屎忽

好唔好玩就見人見智，但我最記得Ps2鼬開月讀好屈同埋出超必既時候雙方要狂禁掣

最後一集 啲筆直射晒落去 當動畫睇都夠

ps3 好玩好多

我鍾意舊版出大絕時互相鬥按制結印
新版基本上一中大絕就睇片

同埋舊版影分身係睇timing按制
新版係限使用次數，舊版緊張好多

當然動作C G新版靚好多

舊版初代招樹界降誔
成分鐘咁長
最鐘意屈大技睇片

新版玩法完全係消耗曬對面嘅替身次數再體術combo
只要唔係盲目用替身好少可中大招，普通招威力又低過體術combo

鼬打npc淨係屈豪火球
同人打就屈白魔鏡

超必禁掣依樣野係PS3第一代個時都重有 第二代開始就冇左

個時用4代一開始狂禁左/右+O屈人 普攻快到ON9

個陣放學成日上fd屋企打
禁到個L2 R2制壞晒
日日係到練d角色體術駁忍術/大技combo

利伸：真係冇玩過ps3 火影

依家個啲奧義下下都好似爆咗個原子彈咁 但係又扣得雞水咁多血

我都經歷過果個年代
但呢個完全係童年回憶加持先覺得咁正
新果代無論故事關卡定打交都平衡好多

仲有狗西鬼童丸

舊版咪又係無限替身

格鬥驚黎講睇太長動畫其實壞事黎
不過舊版每個角色有三種大技真係好有心機
新版d製作費落左去整故事關卡

小五六喪打ps2二三
之後到大學先痴人機玩左陣佐助打鼬劇情
對戰唔敢講；但劇力真係贏幾條街既

講緊storm劇力

覺得舊版好玩d冇問題，但成日見到d老屎忽冇玩新版剩係話ps2最好玩就覺得好嘔心
新版火影同batman arkham系列並稱做最成功漫畫改篇遊戲
係班老屎忽口中講到一文不值

冇氣就出技,大絕,替身都靠氣果時同frd玩,禁左用幫手,好正

岩丫
對戰方面storm都係四代先算整到個系統好好睇睇同平衡到
但故事方面真係睇得出間公司爆哂氣去整

最衰都係未加翻一代個痴牆打

君麻呂

冇計啦...
唔通真係全部忍術打六道角色都比佢地吸哂咩
點都要顧及下平衡

鹿丸屈爆炸符都好勁